唔好再講咩冷氣狗頭軍師，支持唔係屌返黎

鬧人咩冷氣狗頭軍師既人聽住! 331,428嗰陣時你地去左邊?有冇落井下石過?話香港人太沉默先
攪成咁?之前64有冇去?元旦遊行呢？71呢？331呢？428呢? 90%係得班老野!
識得有朋友衝得比較前既我好專重，但話人咩咩府氣狗頭軍師嗰啲，諗下自己講緊咩野!早走既，去唔到既，比你地地圖炮?你地係邊個?
有咩資格係度話邊個比邊個有勇氣?
唔駛爭!最有勇氣既就係住元朗既人，我地冇得走，ok?

咪spin,而家前線主要淨係屌一樣嘢：
有人發放假消息，假共識：「前線討論咗，1930會退」